賭王下緊盤好大既棋，聽日真係要出街哀悼呢位傳奇人物

所以點解賭王挨到今日決定要死

擇日失救

佢真係好有心

同將軍澳手法一樣

俾哂原因我地出來

燊哥長存

仲係30年前咩
而家popo有冇原因都打9人架啦

我就一定會出